"一年得一次"點解好似日日都聽到

"一年得一次"點解好似日日都聽到，
但次次聽完都一定要洗錢

一年得一次5月30日

日日都係

4年得一次0229

衣樣先值得慶祝